# A faire

## BO
* voir les inscrits par ateliers

## image
* gérer les images depuis easyadmin

## metier
* ajouter l'inscription par enfant avec un prix défini

## workflow 
* faire une action dans l'index 
* afficher l'état dans l'index
* mettre en place les enum pour les etats workflow
* 